﻿Задание:

На основе имеющихся классов добавить элемент "Дуга",
которую можно задавать несколькими способами:
    * смещение от начальной точки до центра окружности, конечная точка, направление дуги(CW, CCW);
    * радиус, конечная точка, направление дуги(CW, CCW);
    * точка на дуге, конечная точка.
Кроме того, необходима возможность получать из элемента параметры для любого из указанных
способов задания элемента. Т.е. конвертировать доступные способы задания дуги друг в друга.
Допускается внесение изменений в существующие классы, без изменения их интерфейса и функционала.
Кроме того необходимо добавить тестовое приложение/набор тестов, для проверки функциональности
существующих и новых классов.
